这一变化可能有助于打击跨群体的无节制信息流动，这可能导致垃圾邮件和错误信息迅速传播。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 不幸的是，在最近被烧毁的地区，如圣克鲁斯山脉，泥石流风险很高。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 希腊和塞浦路斯都是欧盟成员国，而土耳其是欧洲遏制移民流动努力的中心。 蝴蝶效应:美俄冲突的下一个战区可能是地中海 
 他指出，这可能包括水的流量、温度或盐度的变化。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 布里奇沃特一直在其All Weather投资组合中转向黄金和通胀挂钩债券，实现投资国家的多元化，并寻找更多现金流稳定的股票。 Ray Dalio对美元作为全球储备货币的未来发出严厉警告 
 但笑话以迅雷不及掩耳之势源源不断地传来，无聊的东西很快就被遗忘了; 最好的甚至值得spamalot。 “Galavant”:一个醉酒、淫荡的音乐童话|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 潮起潮落，相互制衡，中心会保持稳定，等等。 老兵视角:纽约警察和市政厅之间的冷战|马特·加拉格| 2014年12月29日|每日野兽 
 “政府的谎言震惊了我们，”法蒂玛说，泪水从她的眼睛缓缓地流下脸颊。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 但是，在新一批游客从迈阿密流向哈瓦那之前，古巴需要建造更多的跑道。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 和你需要在生活中找到的朋友和人交谈，让谈话顺其自然。 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 西边山上的火山爆发，冲垮了河的屏障，使河的水流动。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 汤姆意识到自己畏缩了，同时也意识到他生命中的某种东西凝结了，停止了正常的流动。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 箭头表示从这四个类别流向其他类别的资金。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 资金从银行的进出是一种流动，而不是对商品的流通。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 因此，流通总额超过了进出银行的总额，超过了通过“非储户”流动的金额。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips